- O que foi realizado até o momento:

* Criação do arquivo tipo texto para a inclusão dos comandos Git
* Inserção das respostas comandos Git
* Criação do arquivo das funcionalidades dos componentes Git
* Inserção das respostas funcionalidades componentes

- Criação do Arquivo README.md

* Inserção do resumo realizado até o momento.
